解散警隊 刻不容緩

大家反送中黎到今日，心中都一定知道五大訴求，缺一不可，但其實我地今日既民憤咁勁，係警黑勾結，黑警濫暴濫捕，我覺得我地一定要loop爆警黑勾結，黑警濫暴濫捕，不論街坊傳媒定國際都要入左血先可以迫政府回應，班狗官成日避答唔係辦法，你今日問佢，佢避左，咁就係完左，要日日追問，咁樣唔係要停我地既遊行加遍地，係最起碼不幸被捕既義士受到最低傷害，起碼有機會由打十棍變打五棍先，希望大家幫手推到置頂
五大訴求，缺一不可

自推